[全能到仆街]「山神」增強為熱帶風暴 天文台發酷熱天氣警告

【12:10】天文台發出酷熱天氣警告
【12:00】現時氣溫33°C，相對濕度62％
【11:45】天文台表示，山神會在黃昏至晚上最接近香港
【10:45】山神已增強為一熱帶風暴

位於南海東北部的熱帶低氣壓今早命名為山神，並增強為一熱帶風暴。天文台會在下午稍後考慮是否發出三號強風信號。

按照現時預測路徑，山神會在黃昏至晚上最接近香港，在本港以南約300公里掠過，預計屆時本地風力會有所增強。

在正午12時，熱帶風暴山神集結在香港之東南約410公里，即在北緯19.3度，東經116.5度附近，預料向西移動，時速約40公里，橫過南海北部，移向海南島至雷州半島一帶。

本港地區今日天氣預測大致多雲，短暫時間有陽光，稍後有幾陣驟雨。最高氣溫約31度。吹和緩至清勁偏東風，稍後風勢逐漸增強。海有湧浪。

展望明日有驟雨，稍後風勢緩和。隨後一兩日短暫時間有陽光，亦有幾陣驟雨。

抽撚夠水未？

全能型颱風

全能到仆街喎

全能定仆街
又神魔同體

魔性颱風

廢物

咁近都咁廢

🚄 特急「颱風」💨